黑人nigga 白人white

咁黃種人係咩稱號？

Yellow skin

Chigga

樓上放埋d seed 好嗎

好似係清

咸濕網實況主果啲
冇seed的

minions

yellow monkey

Fuckin white cunt

chinese pigs

yellow niggers

清莊

Ching chong

Pig
Chinese pig

Asian nigga

清倉

Asian dog
Fucking yellow

Chi na

Ching

Oriental

Fucking Pussy Ching Chong Chink